為何偏偏選中我........

小弟最近有d感情煩惱，內心不停衝擊
好啦，入正題
我本身有個拍左幾年拖既女朋友，感情好穩定，大家都好關心對方既家人，我地仲plan緊以後既路點行。
直到最近，係機緣巧合之下，我識左個有小朋友既女人，仲要對大家都有好感，佢同我一樣內心都好爭扎，覺得好有罪疚感，但我地最近都有約出黎食飯(真係食飯only)。
雖然明知係唔會有結果，雖然明知係踩緊鋼線，但我真係兩邊都唔想失去，亦都唔想佢既家庭破碎。
有無人可以話我聽點算好

3p

厹！我呸！

掉淡有小朋友既女人啦

有小朋友先易食，大家知無結果玩完就算

你中意嘅 咪去養便宜仔

垃撚圾

俾女朋友知道你「咁掙扎」
等佢失望之後自己離場

屌

無論你揀邊一邊都好，同你女朋友分手啦唔好拖住人

之前有d差唔多年紀既女仔approach我，我都可以好堅定，但今次

就係唔想
雖然唔知可以行幾耐

究竟我啲機緣巧合喺邊

儘早斬纜啦

唔好同我講遇到真愛呀！自己呃自己，100%確定樓主喺厹！

剪不斷 理還亂

I know that feel
其實樓主你心裏已經有數，如果呢一刻有條導火線，一爆，你肯定會去另一邊，條底線你都一早想像過超越咗會點，而家只係差個機會同激情爆嗰下⋯ 好彩你都只係女拍拖未結婚，冇咁大思想掙扎

香討po?

我諗呢一刻只有陳奕迅既無人之境可以唱出我既心聲

仲有隻 兄妹囉⋯